一通用家請入黎幫幫手

我見佢話有十成免息孖ibond
但得兩千個名額
可唔可以幫手睇睇而家仲有冇

一早滿左額啦

而家仲未有account 就算吧啦
開得黎都截晒止...

兩星期前搶就有...

唔孖現金3皮野抽3手都抵玩
免晒雜費

冇了

諗住慳得就慳 玩螞蟻

你唔孖, 有足夠現金抽就係
佢新股孖展好細額, 要一早鬥快搶
否則9成9送$50畀佢使
中嗰次就破發...

拿 一通EMAIL我即刻APPLY左,早到我以為23就截IBOND,點知23號先開始認購,你諗你

未轉AC

下年無左個flash點搞，依家都仲未知

其實有邊日係用身分證？？

間

Deadline fighter黎架嘛...真係俾人淘汰既時候咪改

用M版囉,自己放大個網頁咪得,年輕人唔識變通

有flash browser

肯認真整個app未

年輕人受教有個供能齊全既pc版無得用，用返m版先係王道

puffin果d? 會唔會下年都唔support

孖ibond冇用嫁

有app 先睇到
冇app 唔用